[以色列] 日日炮彈聲送飯 港夫婦耶路撒冷開店女兒當兵「呢度係全世界最安全地方！」

冇野好補充,片幾時,食住飯睇啦